聽日午餐：2個漢堡包+2隻脆香雞亦=$20有找

夠飽又好味

尋日食剩一盒麥樂雞 10蚊9 件+ 兩個漢堡 =$20 拎多杯冰水